休班警暈倒宿舍內 送院不治

葵涌荔枝嶺道18號荔景紀律部隊宿舍，凌晨零時許，姓陳（54歲）休班警員，被姓李（53歲）妻子發現暈倒單位內，昏迷不醒，救護員接報到場，將陳送往瑪嘉烈醫院治理，惜經搶救後證實不治。警方經初步調查，相信事件並無可疑，事主死因有待驗屍後確定。據了解，休班警員本身有身體病紀錄。

休班警員送院搶救後證實不治。(趙瑞麟攝)

荔景紀律部隊宿舍一名休班警暈倒，送院搶救後不治。今晨零時許，葵涌荔枝嶺道18號荔景紀律部隊宿舍，一名姓陳（54歲）休班警員在家中昏迷，被姓李（53歲）妻子發現報警。事主由救護車送往瑪嘉烈醫院搶救後，惜告不治。警方經初步調查，相信事件並無可疑，死因有待驗屍後確定。暫列作有人暈倒送院時死亡處理。據了解，事主有身體病紀錄。

做差佬真係好易有暗病。
臨退休或者退休過一兩年就玩完。

生命 作賭注

皇天擊殺

其實點解會咁? 輪班?

小鳳姐

輪班就一定最傷架啦
你睇下d空姐就知咩事...

通宵更好傷身嫁。
後生仔都還好，過左三十歲仲捱夜就知有幾慘。

正評

黑警死多d 開心

多行不義必自斃。

is that Karma?

也許你要睡一睡，也許你真的太累

休班警 -1

渣ga

今次冇貨車司機，冇得賴啦

休班警瞓長覺唔使你教

狗年真係一個好年份

醫生護士夠係輪班 又唔見佢地有事
黑警做得衰野多有報應就真

看得我大呼痛快

呢個世界真係有報應

港共打手又少一件